美國大選，還看賓州

睇咗一下最新民調，拜登係大部分搖擺州都處於優勢。根據poll of polls，頭五個拜登領先最多的州份係：

密芝根州 拜登領先 7.8% （選舉人票16）
威斯康辛州 拜登領先 6.6% （選舉人票10）
內布拉斯加州（第二區） 拜登領先 6.5% （選舉人票1）
賓夕凡尼亞州 拜登領先 5.3% （選舉人票20）
亞利桑那州 拜登領先 3.2% （選舉人票11）

2016年特朗普總選舉人票得票為306，若果其他州份輸贏無變，咁侵侵可以失去密芝根州，威斯康辛州，同埋內布拉斯加第二區，佢都仲有279票（超過半數270票）。但係如果無咗賓州，咁侵侵就會輸俾拜登啦。

所以係美國，賓州尤其重要，真係可以話邊個有賓州，邊個就可以入主白宮。怪唔知近期兩個候選人都不斷係該州拉票，意圖奪得賓州。

上次trump選前係威斯康辛州落後超過7%

有老人癡呆 全家亂倫
訓係度唔洗拉票都做到總統
美國夢